[
    {
        "randomId": 356
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    }
]